甘多位手足甘耐冇見有矛掛住禾牙

有

Me響果度都係睇膠旺post

你唔再追隨旺ching?

旺ching回晒塘

一日為師 終生為父啦

呢排狀態吾好姐

叫埋旺ching過黎啦

你地捧一個出黎

我日日都有留言wor